[Live] 黎巴嫩示威現場直播

再次開打

上年香港咁

琴日仲掟緊石 今日放火燒嘢喇

佢地政府衰咩

唔懲處同爆炸事件有關嘅人

之前貪腐已經開左波 依加爆炸又唔負責

佢地唔BLACK BLOC唔遮樣, 真係唔驚架喎

上年十月已經開始 都係因為武肺所以靜咗一排

攻城嘅都有遮

同埋安全帽

好似香港政府咁

都有豬嘴 不過暫時仲好少火魔

好多tg咁？

點解人地D TG咁弱雞, 十米前有粒蛋 D人冇豬嘴都照企係度

依加嬲到肺炎都唔驚

多到仆街 好似香港咁和平集會然後一堆狗黎射9你

好似冇香港咁密
佢哋間中先一兩粒 香港成日連射喎

真咩咁可能我睇嗰陣好多
Sor

尋日係有射啲和理非集會位置 即係烈士廣場

又打

加油呀

我都唔係成日睇 其實可能都差唔多

果度黑警都未必有咁多錢買tg

咁你又啱我會跟貼啲

點多都冇攻打中大個單咁cls

示威者有煙花架

防暴狗喺側邊攻

睇緊，
d 狗側面衝出黎

果堆係咪軍人？

睇黎佢地都用緊香港個種be water式抗爭

見到有個有實彈槍

係有啲似

都好多tg

冇香港咁多tg....加上好似冇咁濃烈
見到好多示威者口罩都冇個，乜都冇咁上陣

爛命一條同你死過

證明香港黑警想殺人
用既tg癇濃過人

而家狂射 啲tg都唔知係咪支那製

會唔會係佢哋試得多頂得順當食生菜

吸得多 肺遲早出事，依家又有武肺

好似話係法國製造

佢哋都豁咗出去喇 喺香港人先咁錫身

警察無阻過救傷車

好似已經清埋廣場

直接開路

要失民意了

放火就係民意

出咗坦克車😰

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區